有無人覺得死捱爛捱根本冇撚用？

仲要好自豪覺得自己好勁咁

後生唔捱 老咗有排捱呀

而家捱，老左都係要捱

睇你做乜 同為乜要捱
如果真係專注果行發展
初出黎做野頭果幾年
捱 到自己識哂 熟哂 所有野
其實係值得

唔捱更加冇撚用

好似班老屎忽咁返工時間hea下打牙骹，放工就ot做野話自己好捱得後生仔唔ot唔捱得果d 就算啦

冇得一概而論

做乜都好，試過盡左力然後fail 你問心無愧
你冇盡過力而衰左，你老左可能會後悔

同埋要揀岩方向
巴菲特：在錯誤的道路上，奔跑也沒有用

最緊要識投資換取現金流